想帶ps4去旅行

如果想帶埋部ps4去旅行 搭飛機應該寄倉定hand carry？啲手掣又要點？

你去邊旅行 要帶埋ps4去

馬來西亞

你不如留係屋企打機算啦

寄倉比人丟兩下包壞機

留名搭單問埋
留學撚放完暑假想拎部ps4過去

帶switch去算啦

hand carry 輕鬆

我次次都係寄倉

咪係 慳番啲錢買game

我之前都係寄倉 用泡泡紙再用衫包住先擺落gip到

第時exchange想帶ps4去玩

去旅行都打機會唔會太毒

remote play 啦屌。
雖然實lag到核爆 (馬來西亞wifi真係麻麻地)

ps4用機械式HD，寄倉有機會壞

當年我係澳洲返黎，係放背包到當手提，放倉好易爆

放係gip入面用衫包住咪得
利申：已經來回四次都冇穿冇爛